民陣召集人岑子杰原來係同性戀者？

左型右基 簡單識別同志嘅方法

我無歧視 只係恍然大悟

屌你老母

做咩姐發現左咪開心分享下

新account, 請block

咁又點

嗚嗚點解 我特登開黎同大家分享㗎

人地私事關你撚事

係咪覺得自己好風趣幽默?

咁惡做咩喎

block

咁快咁多負評都幾過癮

岑子杰 （英語：Jimmy Sham Tsz Kit[1]，1988年－），香港民間人權陣線召集人[2]，社會運動人士。此外，他亦是首位男同性戀者擔任民陣召集人。

簡歷
編輯
岑子杰在九龍區成長。早年就讀嶺南鍾榮光博士紀念中學（2007年中七）[3]和香港理工大學。他在1999年任彩虹協會幹事，爭取同性戀者及其他性小衆的平等權益。在2018年組織當年的七一大遊行。他其後在2019年4月26日協助籌辦第一次反對修訂《逃犯條例》的示威遊行，組織2019年6月9日的反《逃犯條例》大遊行。岑子杰於同年6月10日和其他香港民主派建議香港市民罷市、罷課和包圍香港立法會，以迫使行政長官林鄭月娥宣布撤回引渡條例。

from Wiki

係同志呀, 所以呢? 有咩問題?

你唔係以為連登仔唔鍾意同性戀者
諗住係到做打手玩分裂啊？
連登仔係大是大非面前唔受呢套架

樓主岩岩出世？

專登開個ac玩抹黑
大家唔好覆喇 由佢單機

點解連登個個都咁惡 輕鬆講下都比人串

新account唔知連登出名多gay佬

1999年做彩虹幹事
即係佢10-11歲左右已經知道自己係gay?

唔通食bonnie leung咩屌

奶共返微博啦

大佬你知唔知連登係咩網站嚟？

他在1999年任彩虹協會幹事同問

會唔會資料有誤想講2009

負皮 封鎖 上一頁

有咩問題

應該係漂眉

又如何？
影響到你瀨屎定點？

成個連登都係gay佬添啦

祝你全家生cancer

一早知啦，so wt

Gay又點
出黎講野 好穩陣
好有號召力

So?

幾靚仔，見佢咁識打扮都知

關我咩事

你老豆都係gay,你係你老母出面借種既野仔,你知唔知?

佢係嶺南中學已經出名gay
利申：中同

gay 又點
有乜問題？

完全封鎖 bye

好高質
好想知佢0定1

又block一個

So？洗唔洗wtsapp通知你？

平時係到睇個班死gay佬仲撚恐怖啦...
樓豬你呢啲...

你搵到自含先再開post啦不如

關你撚事
我覺得佢好jeng
心地又好 人又幾靚

去錯地方啦樓豬

傻閪毅進仔

樓主啲留言幼稚得嚟令人好尷尬

好小學雞

雖然我對佢冇咩好感
但樓主你咁樣做顯得你on99

0

有冇人有佢ig

Gay 又點呀？ 2019年仲當呢D野係新聞呀？

So?使唔使WhatsApp通知你

傻閪大陸仔，返去含撚啦屌你老母

已BLOCK

你老母生你出黎都違反大自然

Gay佬多勁人

柒頭，邊個得閒同你講笑

0.3块已经传到你的户口，麻烦去查看一下。

你咁樣仲多人支持
可唔可沒收返你$0.3？

Gay又如何，唔係直就gay，更何況人地口才好說話有感染力

又想分化民陣

小心五毛, 唔要分化 post.

你哋呀頭咪又係gay

求各路巴絲推依個穩民心
推埋上 ig(求屌醒)621要做乜？我乜都唔知 點解要出？

關你撚事咩
同我轉台入返去621個po道

廢中諗住用gay呢個point去玩分化
好撚out date死返facebook啦

利申啱啱先知佢基 多謝你嘅資訊
一直覺得佢幾靚仔

其實左型右gay係真定鳩up
定只不過係紋身都係壞人嗰啲鳩up論

關你撚事咩

你墳前沒有花因為全家死清光冇人拜

好撚叻啊屌你老母

真係好撚好笑啊

2019仲用性取向攻擊人
進步啲啦

屌你收嗲啦
關你閪事咩
唔撚識尊重
好撚好玩啊？

又玩分化？悶唔悶d呀三毛

So? 洗唔洗whatsapp 通知你？

完全封鎖「墳前沒有花」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。

已block

關你撚事咩
開埋d膠post！

同志就無乜問題 連燈一向基佬集中地
不過樓主個屎眼就預左俾人爆到七彩

明明呢度就係gay登嚟
樓主係咪佢打手幫佢吸fans

如果我可以有個咁好嘅bf就好

#265596 五毛開始搞事

戴耳環就係零仔

但個陣11歲咋喎

佢係1定0？